473899
6407
Tôi đã đi qua 2 năm thời áo trắng đến trường, tồn tại ở đai học. Vẫn là học nhưng không như ngày trước, nó khác xa hoàn toàn. Mua quyển sách này, chính là vì muốn tìm đâu đó trang những trang sách, bóng dáng quậy tưng của mình và đám bạn.
Có những chuyện thật ra người lớn không thể nào hiểu nổi nhưng học sinh ngây ngô lại hiểu theo một cách dễ dàng. Nhưng đôi khi vì nghĩ nó dễ dàng mà sau này lại mang theo bao nhiêu là hoài niệm và bài học vào đời. Tôi nhớ nhất là chuyện tình bạn của cô Tâm và cô " Nơ bướm thần kì".
" Vì cô " Nơ bướm thần kì" đã gây ra những tổn thương quá lớn mà không nghĩ đến việc phải đền bù , nên cô tâm đã quyết định từ rất lâu, rằng cô không còn muốn người bạn này ở trong cuộc đời mình nữa".
Có phải vì chúng ta là những cô cậu học sinh ngây ngô hay vì chúng ta dùng ngây ngô mà đánh mất những điều đang có bằng sự ích kỉ và xem thương.
Tôi nhớ cô giáo tôi thường nói " Tuổi trẻ đẹp lắm, đẹp đến nỗi sẽ làm em đau lòng".
3
129584
2016-07-10 22:32:10
--------------------------
468345
6407
Chất lượng giấy in tốt Kiểu chữ dễ nhìn không gây mỏi mắt.
Những câu chuyện của chị nhẹ nhàng mà trong sáng, thân thương dễ mến, đúng chất nghịch ngợm hài hước của tuổi học trò. Bên cạnh đó bìa sách được thiết kế đẹp miễn chê.
Những câu chuyện nhỏ mang sự tinh nghịch gợi ta về một thời tuổi thơ đẹp hắn sâu trong trái tim mỗi người kể cả khi họ đã trưởng thành, thực hiện được những ước mơ hồi bé. Đọc truyện ta được cho một vé trở về tuổi thơ.
Nhìn chung quyển sách này rất đáng đọc. =]]]
5
1145824
2016-07-04 22:30:19
--------------------------
426812
6407
Sách khá đẹp,minh họa dễ thương,văn phong tác giả hài hước,gần gũi .Nói chung đây là một cuốn sách rất đáng yêu.Nhưng nội dung sách khá ít, đọc loáng cái hết ngay chưa đủ thỏa mãn mềnh :(  chưa phù hợp với giá tiền cho lắm .Nội dung mặc dù khá độc đáo nhưng vẫn có những chỗ theo mô típ quen thuộc làm mềnh thấy nhàm chán.Dù vậy đây vẫn là cuốn sách đáng mua vì độ "màu mè"và tính chất có 1-0-2 của nó và mình rất thích văn phong của tác giả nên sẽ hóng những tác phẩm tiếp theo :)
3
616034
2016-05-07 19:38:36
--------------------------
411960
6407
Có lẽ vì mình không thích văn phong không trau chuốt của tác giả Việt Nam lắm nên mình không thích quyển này. Cuốn sách là những mẩu truyện nho nhỏ và không liên quan đến nhau lắm như vụ dùng chung đồ, vụ cháy phòng thí nghiệm,... Về chất lượng thì sách in cũng tốt, giấy đẹp, hình thức đáng yêu nhưng như hầu hết các truyện Việt Nam khác thì  giá của truyện hơi mắc so với độ dày sách một xíu. Tuy nhiên sách vẫn có nét đáng yêu ở những chi tiết nho nhỏ như vụ các em gái chuyên văn duyên dáng nhueng không dại khờ làm một cô nàng chuyên văn như mình thấy rất dễ thương.
3
356167
2016-04-06 21:18:43
--------------------------
373322
6407
mình rất khâm phục tài viết truyện của chị khánh linh, có lẽ trong thời còn mặc áo dài , hẳn chị là cô gái cá biệt , à nhầm đặc biệt mới đúng , tuổi thơ nghịch ngợm trong buổi học trò quậy phá của chị nên chị mới viết được cuốn sách hài hước đến chảy nước mắt như thế , ai từng là học sinh hay đang là học sinh thì nên đọc đi , những châm ngôn chị nói rất có ý nghĩa đấy Đúng như cái tên,trường học này quả thực có một không hai
5
715434
2016-01-23 14:04:29
--------------------------
352740
6407
Mình đã bị mê mẩn quyết tâm mua bằng được cuốn sách này của chị Khánh Linh ngay từ khi một số câu chuyện được in trong bộ sách Tuổi Mới của Hoa Học Trò. Những câu chuyện về một trường học 1-0-2, siêu hài hước, siêu thú vị. Chúng rất gần gũi với tuổi học trò, cái tuổi mà vừa hồn nhiên, ngây thơ lại vừa tinh quái, lắm chiêu. Cuốn sách giúp mình thêm yêu tuổi học trò, thêm trân trọng những kỉ niệm đã, đang và sắp có của 12 năm cắp sách tới trường. Năm nay mình đã là học sinh cuối cấp rồi, mong sao những kỉ niệm ấy sẽ luôn đồng hành cùng mình trên những chặng đường phía trước. 
5
770408
2015-12-14 22:52:07
--------------------------
341276
6407
Bạn nào đọc cuốn sách này mà không cười thành tiếng thì mình phục sát đất luôn. Không thể chịu được hí hí. Truyện vui đến nỗi mình vừa đọc vừa ngoắc mồm ra cười trước con mắt nhìn như thể mình là con tinh tinh mới xổng chuồng vậy !!! Sách in tốt, có hình vẽ siêu dễ thương hài hước. Để viết ra một tác phẩm như vậy chắc hẳn tác giả phải là một con người thú vị, có cái nhìn lạc quan và có thời áo trắng vô cùng đáng nhớ. Ôi cái tuổi học sinh thật đáng yêu biết chừng nào !
5
910770
2015-11-21 18:45:29
--------------------------
333400
6407
Quyển sách này là một trong những quyển sách hài nhất mà mình từng đọc. Miinhf có đọc một truyện của quyển sách này trên một số báo hay một sản phẩm gì đó của Hoa Học Trò và tự nhủ phải mua một quyển về nhà đọc cho thỏa. Thực sự rất buồn cười. Mình đọc nó khi đang đi họp cán bộ lớp ở trường, mặc kệ các thầy trong Khoa, trong trường nói gì thì nói, mình cứ ngồi đọc mà cười không nhịn được. Có đoạn lỡ cười to quá mà mấy anh chị khóa trên quay ra đấm cho vài phát vì tội mất trật tự. Quyển sách này đã cứu rỗi một buổi họp nhàm chán của mình như thế. 
5
494625
2015-11-07 21:16:15
--------------------------
332134
6407
Có lẽ ai cũng từng trải qua và đã có một thời gian mài đít trên ghế nhà trường và khoảng thời gian đó thật ý nghĩa và bình yên biết bao, sau này khi ra ngoài xã hội rồi mới biết khoảng thời gian ấy nó đáng trân trọng, và chỉ còn lại là một ước mơ để trở về ngày ấy. Có lẽ tác giả đã có 1 thời "tuổi thơ dữ dội" mới viết được một cuốn sách như thế này. Những trò quậy phá, tụ tập bạn thân là những hành động quen thuộc của những cô cậu ở tuổi "nhất quỷ nhì ma". Một quyển sách đem lại cho ta cảm giác 1 thời để nhớ.
4
851304
2015-11-05 20:14:36
--------------------------
329725
6407
Trong tim mỗi người luôn có những kỉ niệm đẹp. Đó là những kỉ niệm về người thân, về gia đình, về mái trường, .... Đến với trường học 1-0-2, bạn như trở về quãng thời gian đẹp nhất của tuổi học trò. Với biết bao câu chuyện hài hước, dở khóc dở cười, những tình huống giật gân. Tuổi học trò đầy những chuyện hay, tình cảm đẹp, trong sáng. Mình đọc truyện mà cười chảy nước mắt luôn. Ngoài ra cuốn sách có bìa thiết kế đẹp, dễ thương, nội dung hay, thú vị. Có hình vẽ dí dỏm, giá cả phải chăng. Là một lựa chọn tốt cho các bạn học sinh. 
5
519052
2015-11-01 11:40:16
--------------------------
326991
6407
Vô tình đọc đc, thấy rất dễ thương nên mua, vui dã man í, đúng kiểu như mình đi học cũng có nhiều thành phần bất hữu. Không phải sách dạy hay những quyển sách nghiên cứu, chỉ là sách truyện về lứa tuổi học trò rất đáng yêu, nên mua và đọc thử để có thể trở về quá khứ học trò, với lứa tuổi teen ngày xưa. Nchung là rất thích, vì vui, hình vẽ nhộn, đơn giản là học trò nên thích những quyển như thế. Nếu có sẽ tìm mua những truyện như thế này đọc :)
5
896800
2015-10-26 22:25:36
--------------------------
324219
6407
Ai cũng yêu ngôi trường trung học của mình. Ai cũng nhớ về những trò quậy phá nhất quỷ nhì ma. Ai cũng ước gì một ngày trở về được sống lại những năm tháng ấy. Để được hồn nhiên và vô tư, để có thể được cười ha hả bên bạn bè mình. Series Trường học có 1-0-2 khiến mình nhớ về những thời đi học, nô đùa các kiểu, rồi lét lút dùng phao mà lúc nào cũng thấp thỏm sợ thầy cô bắt được. Rồi những lần bị phạt đi dọn vệ sinh cả lũ lại trốn đi chơi với nhau. Đọc quyển này mà thấy đúng đúng , nói chung là đáng tiền mua.
5
455823
2015-10-20 19:10:58
--------------------------
322244
6407
Rất vui, rất thú vị, cười chảy nước mắt, dùng Trường học 1-0-2 để ôn lại kỷ niệm tuổi học trò nhất quỷ nhì ma quả là một lựa chọn sáng suốt nhất! Vừa thấy bùi ngùi nhưng lại đầy ý vui! Bìa sách rất đáng yêu, nhìn các cô nàng áo trắng quần đen mỗi người 1 vẻ thật sự tạo cảm giác hoài niệm, nội dung sách khôi hài dí dỏm, nhịn không được đọc đến trang cuối cùng và tiếc hùi hụi vì sao lại ngắn thế, chẳng thể dài thêm chút nữa sao, tuổi học trò còn nhiều chuyện nữa lắm! 
4
547523
2015-10-15 21:21:11
--------------------------
322226
6407
quả thật lớp học này độc lạ nhất quả đất này rồi :) với những câu chuyện hài hước, dí dóm của đám bạn vui nhộn. đôi khi thấy bản thân mình, thấy lớp học của mình trong đấy luôn. một cuốn sách giải trí hữu ích cho những bạn đang đi hoc và cả những người đã rời xa ghế nhà trường. ai cũng một thời đi học, một thời được nghịch phá, được vui vẻ bên bạn bè thầy cô như các nhân vật,...nên cảm thấy cuốn sách rất thực tế, cuốn hút, tuy 1 vài đoạn có hơi "hơi phóng đại'. mình đặc biệt ấn tượng với người vẽ hình minh học và đặc biệt nhấy là tấm hình của 'kẻ ăn tạp' :)
4
733261
2015-10-15 20:41:05
--------------------------
319052
6407
Mình đã đọc cuốn này qua mấy tập truyên ngắn của HHT nhưng lại chưa được đọc hết nên biết Trường Học 1-0-2 xuất bản là phải mua ngay
Đọc các bạn sẽ nhịn cười không nổi bởi sự hài hước ngộ nghĩnh đến siêu bựa của cô thây trường học này
Văn phong tác giả rất tự nhiên mà dí dỏm .Rất phù hợp với ai muốn ôn lại tuổi thơ thời đi học quậy phá.Đọc bao nhiêu lần rồi mà lần nào cũng cười điên đảo luôn ấy. Thật sự rất tuyệt. Chất lượng sách cũng ổn. Ttiếc là nó hơi mỏng đọc xong thấy tiếc muốn đọc nữa.
4
312158
2015-10-07 19:08:10
--------------------------
317773
6407
Ngay khi vừa đọc xong là mình liền vào tiki để viết nhận xét :) Về phần bìa, giấy, bao bìa,...mọi thứ đều rất tốt. Bìa cứng, bao đẹp, giấy tốt và kèm bookmark rất cute phô-mai-que, heheee. Còn về nội dung thì quả thật rất tuyệt luôn. Cầm đọc bao lâu thì cười bấy nhiêu, mình cứ cười suốt thôi :D câu văn hài hước, dí dỏm và rất ư là gợi nhớ tuổi học trò. Điều mình tiếc là đây không phải truyện dài, phải chi có 2 hay 3 tập nưxa thì mình mua ủng hộ liền luôn :) Cảm ơn chị Khánh Linh và Tiki đã mang lại cho mình một cuốn sách hay như vậy <3
5
746611
2015-10-04 10:45:09
--------------------------
314719
6407
Mình thấy đây là một cuốn sách rất ấn tượng kể về bìa, tên, nội dung lẫn hình thức. Một cuốn sách thú vị kể về câu chuyện xung quanh những cô gái học đường. Không những mình mà các bạn của mình khi đọc cuốn sách này đều phải phá lên cười vì những ngôn ngữ khác teen, phù hợp và gần gũi với lứa tuổi học sinh. "Trường học có 1 0 2" là một cuốn sách nên mua, nên đọc để hưởng thụ những giây phút ngây ngô nhất của tuổi học trò, lạc mình vào thế giới của tuổi cắp sách đến trường, hay xa hơn nữa là nhớ về thời áo trắng...
4
634478
2015-09-26 23:22:23
--------------------------
296861
6407
Mình mua sách vì cái tên sách nó quá ấn tượng " Trường học 1 0 2". Bìa sách khá đẹp, hình minh họa cực chất, sách được đóng chắc chắn, chất lượng giấy in tốt, nội dung bên trong thì cực hay, cực hài hước, mình là học sinh mà đọc xong cười chảy cả nước mắt, cười đến đau cả bụng, có cảm tưởng như sách nói về cuộc sông của chính mình vậy, sinh động đến kì lạ; giọng văn thì lôi cuốn, dí dỏm mà hài hước. Thực sự rất thích truyện, rất thích cô Khánh Linh, mong cô có thể tiếp tục cho xuất bản những cuốn sách hay như vậy nữa.
5
474900
2015-09-11 12:49:10
--------------------------
292676
6407
Một cuốn sách rất chất! Có lẽ Khánh Linh là một trong những nhà văn tuổi teen hiếm hoi có thể viết ra một cuốn sách gây ra sức ảnh hưởng đến vậy. Lời văn dí dỏm và giọng văn rất riêng. Mình đã cười ngả nghiêng khi đọc quyển sách này. Những tình huống tuổi học trò sinh động, chân thật đến cười ra nước mắt. Những thấy cô "bá đạo" không diễn tả hết được thành lời, những học sinh nhất quỷ nhì ma thứ ba học trò, cười rực rỡ, mặc cho tâm tư điên cuồng trong những năm tháng tươi đẹp nhất của một đời người. Mà cười xong để rồi lặng. Bởi chút xao xuyến bâng khuâng còn xót lại cho thanh xuân đang dần qua trước mắt. Bởi sau một nụ cười là một kỉ niệm, là tuổi trẻ vĩnh viễn không thể khứ hồi...
4
110727
2015-09-07 15:36:19
--------------------------
281316
6407
Cách viết của tác giả dí dỏm và hài hước khiến mình và đám bạn cười nghiêng ngả khi cùng nhau đọc quyển sách này. Những câu chuyện được kể lại sinh động và chân thật. Khung cảnh một lớp học vẽ ra trước mắt, rất tự nhiên. Dường như, mình thấy chính mình trong những cảm xúc mà tác giả đã dẫn ra.

Bìa được thiết kế rất đáng yêu, và hầu như không có lỗi nào trong phần chữ. Mực in đẹp, font chữ và cách trình bày dễ đọc. Đặc biệt giấy cứng cáp và mịn. Và mình cũng hi vọng rằng sau này, mình cũng sẽ có được những kỉ niệm dễ thương như thế. :)
Năm sao cho tác phẩm này.
5
528046
2015-08-28 12:32:43
--------------------------
277375
6407
Sách này hấp dẫn mình từ những trang đầu tiên. Vô cùng hài hước và đáng yêu. Câu chuyện tuổi học trò được tác giả kể lại vô cùng khéo léo, với những trò mà có lẽ trường học nào cũng có chứ không phải chỉ có mỗi trường này đâu. Nhưng mình thấy ngoài tính hài hước, tác phẩm cũng có những chất triết lý vô cùng sâu sắc, đó là cách mà chúng ta nên học hỏi để cư xử với bạn bè, với thầy cô. Nói chung mình rất hài lòng khi đặt mua quyển sách này
5
729998
2015-08-24 21:47:04
--------------------------
260240
6407
Bạn nào mua rồi sẽ nhận thấy những lời mình nhận xét không hề sai đâu nhé. Từng trang từng trang, đều khiến mình cười nghiêng ngả trước cách kể đầy hài hước của chị tác giả ( Khánh Linh ). Xen lẫn câu chữ là những hình ảnh minh hoạ hết sức vui nhộn. Mình coi xong lại nhớ đến quãng thời gian còn là học sinh cấp 3, cũng vô tư như chính tác giả thời đi học. Cảm ơn Tiki đã giới thiệu cho mình quyển sách này. 
5
198135
2015-08-10 11:12:49
--------------------------
257803
6407
Mình đã được đọc phần trích này trong cuốn  "Dọn Lại Tim Mình" của tủ sách nhà Hoa Học Trò. Sau khi đọc được một phần là không thể bỏ xuống được. Dễ thương lắm, yêu lắm, thân thương lắm. :) :) Gần gũi với mình vì mình còn đang ngồi trên ghế nhà trường. Những câu chuyện mình bắt gặp ngay trong lúc ngồi giải lao. Những câu chuyện thật sự chỉ có thể tìm thấy trong những quãng thời gian tươi vui nhất của học sinh. Rồi mùa thi cử, mùa vui chơi dã ngoại..... ôi thời học sinh!!!
5
412569
2015-08-07 23:24:12
--------------------------
243718
6407
Mình biết được cuốn sách này do một lần đọc được một đoạn và sau đó thì bồ kết luôn. Điểm cộng đầu tiên là tên truyện đúng chất học trò luôn và bìa thì cũng rất ngộ nghĩnh nữa. Điểm cộng to đùng đó là tính hài hước của truyện, cực hài luôn. Điểm thứ ba là những câu chuyện có thực ở ngay trong lớp học hàng ngày được tác giả đưa vào kể rất hay và vô cùng thú vị. Những câu chuyện khiến mình bật cười ha hả suốt vì sự tinh nghịch của tuổi học trò. Điểm cộng thứ tư đó là hình minh họa của truyện cũng rất tuyệt vì bạn có thể bật cười ngay được sau khi xem hình. Ta có thể tìm thấy chính mình trên từng trang sách
Và cuối cùng em cảm ơn tác giả rất nhiều!!!

5
464892
2015-07-27 17:26:39
--------------------------
239416
6407
Mình đặt mua trên Tiki quyển sách Trường Học 1 0 2, để dành tặng cho cô cháu gái của mình nhân dịp sinh nhần lần thứ mười hai của bé. Hầu như tất cả chúng ta, Ai cũng yêu ngôi trường trung học của mình. Ai cũng nhớ về những trò quậy phá nhất quỷ nhì ma. Ai cũng ước gì một ngày trở về được sống lại những năm tháng ấy đến mình còn mê huống gì những cô bé, cậu bé đang ở lứa tuổi học trò. Trường học có 1-0-2 với những câu chuyện cười ra nước mắt, vui nhộn “hài hước chết đi được”, của một lớp chuyên văn “danh giá” giỏi tất cả mọi thứ, trừ văn. Hình vẽ, trình bày khá rõ nét. Chất liệu giấy tốt, mìn khá hài lòng.
5
460604
2015-07-23 21:28:04
--------------------------
238397
6407
Mình đặt mua trên Tiki quyển sách Trường Học 1 0 2, để dành tặng cho cô cháu gái của mình nhân dịp sinh nhần lần thứ mười hai của bé. Hầu như tất cả chúng ta, Ai cũng yêu ngôi trường trung học của mình. Ai cũng nhớ về những trò quậy phá nhất quỷ nhì ma. Ai cũng ước gì một ngày trở về được sống lại những năm tháng ấy đến mình còn mê huống gì những cô bé, cậu bé đang ở lứa tuổi học trò. Trường học có 1-0-2 với những câu chuyện cười ra nước mắt, vui nhộn “hài hước chết đi được”, của một lớp chuyên văn “danh giá” giỏi tất cả mọi thứ, trừ văn. Hình vẽ, trình bày khá rõ nét. Chất liệu giấy tốt, mìn khá hài lòng.
5
460604
2015-07-23 10:13:20
--------------------------
235809
6407
Đây là tác phẩm duy nhất mà tôi đọc của tác giả Khánh Linh. Tôi rất thích những sách viết về đề tài trường học và học đường nên tôi đã quyết định mua nó ngay. Bản thân tôi không phải là một học sinh hư hỏng nhưng khi đọc nó, tôi lại muốn thủ hư hỏng hợp lí một lần để biết được cảm giác vì dời học sinh nói ngắn không ngắn, nói dài không dài. Những tình huống và nhân vật trong truyện đều rất bá đạo và gần gũi với cuộc sống học trò của tôi. Nên nói chung tôi thấy quyển sách này hay.
4
479150
2015-07-21 12:58:11
--------------------------
226623
6407
Mình quyết định mua cuốn này sau khi đọc một phần nhỏ trong cuốn: Dọn lại tim mình. Thật sự khi đọc cười không thể nhặt được mồm nữa. Quá hài hước và dễ thương. Đọc như thể thấy trong các nhân vật có mình ở đó vậy. Thời học trò nhất quỷ nhì ma, Chuyện bày trò trêu chọc nhau, rồi đặt nickname, rồi chuyện trong mùa thi cử...đều được thể hiện rất rõ nét và sinh động. Có điều mình hơi không thích giọng văn của chị Linh cho lắm. Với lại sách khá nhỏ và mỏng so với giá tiền nên mình nghĩ có hơi "chát". nhất là sách lại hướng đến đối tượng học sinh nữa. Nhìn chung thì vẫn là một cuốn sách khá tuyệt. 
4
123769
2015-07-12 17:30:29
--------------------------
222137
6407
Đây là một câu chuyện rất hồn nhiên, hài hước và đầy thú vị của những cô cậu học sinh tinh nghịch nhưng lại vô cùng đáng yêu.
Gợi nhớ những câu chuyện rất đỗi bình thường nhưng chứa đầy kỉ niệm 1 thời áo trắng mà ai cũng đã từng trải qua: tổ chức sinh nhật, chuyện học hành, thi cử...
Các nhân vật được miêu tả khá hài hước và độc đáo: Anh Thy có thói quen kiểm tra nước bọt mỗi ngày để chắc chắn là mình không bị bệnh, Thanh "ke" ngủ chảy ke trong gjờ học văn, Đức Huy "cafe sữa" (ở dơ), Mai Phương hay lấy đồ của người khác và sử dụng tự nhiên như đồ của mình vv...

Quyển sách này không chỉ là một sự đồng cảm dành cho các bạn thiếu nhi, những bạn đang ngồi trên ghế nhà trường mà còn là sự sẻ chia, gợi nhớ về một thời nhất quỷ nhì ma đã qua của những ai đã xa rời trang vở trắng. Qua đó, chúng ta có cơ hội được sống lại trong khoảng thời gian tươi đẹp nhất, khoảng thời gian vô tư, vô lo đầy màu sắc...

Quyển sách này khá dễ thương, cách trình bày của tác giả rất sống động và thú vị. Tuy nhiên với giá bìa 59.000đ cõ lẽ hơi đắt. 

Về phần vẽ, trình bày khá rõ nét. Chất liệu giấy tốt, không có lỗi.
4
18866
2015-07-05 00:24:54
--------------------------
217345
6407
Đọc xong quyển sách " Trường học có 1-0-2" này , mình nghĩ chị Linh cũng là một học sinh cá biệt khi sử dụng những ngôn từ , trò chơi rất bá đaọ như : chùi mông trên ghế nhà trường . Trò chơi mà đứa nào mông lép hơn sẽ bị đánh đến khi sưng to ra mới thôi . Nhưng trong đó , cũng có những tâm sự ngắn ngủi về thầy cô , trường lớp , sự đoàn kết của lớp học , giúp đỡ nhau qua khó khăn .Những mẫu truyện ngắn với tình tiết bất ngờ và thú vị , hài hước rất đáng yêu , dễ thương ,xứng đáng để nhận năm sao !!!
5
471653
2015-06-29 10:33:16
--------------------------
216722
6407
Một mùa hè nữa lại về, những kỷ niệm về quãng đời học sinh cứ dâng trào trong tôi. Đọc "Trường học 1-0-2", tôi như trở về với những cảm xúc bâng khuâng khó tả của những tháng ngày còn ngồi trên ghế nhà trường. Người ta nói " Nhất quỷ nhì ma, thứ ba học trò" qủa là không sai. Những trò quậy phá, những giờ học vui nhộn, những lần đi chơi cùng nhau, thậm chí có những lần còn giận hờn nhau nhưng cuối cùng cả lớp lại rất đoàn kết và giúp đỡ nhau hết mình. Những câu chuyện ngắn trong quyển sách như những dòng tâm sự, chia sẻ về trường lớp, thầy cô, bạn bè. Tất cả đã làm nên một quyển nhật ký tuyệt vời về tuổi học trò, thực sự có một- không-hai.
5
408969
2015-06-28 10:21:55
--------------------------
207145
6407
"Trường Học 1 0 2" là quyển sách của chị Khánh Linh mà mình đọc sau quyển "Hoa Xương Rồng Nở Trên Giày Cao Gót". Nội dung truyện khá độc đáo và mình nghĩ là mới. Rất dễ thương và đáng yêu là hai cụm từ dùng để diễn tả quyển sách này, một lớp học thuộc hàng "bá đạo" với những trò quậy phá có 1 - 0 -2 như chính cái tên của quyển sách.

Hài hước và dễ thương, khiến mình cứ cười mỗi lần đọc quyển sách này, những chi tiết rất thú vị và đem lại nhiều tiếng cười!

Bìa sách được trang trí rất đẹp, rất dễ thương, đúng chuẩn có 1 - 0 - 2 luôn. Chất lượng sách tốt, giấy cũng láng và tốt. Một quyển sách rất hay, bạn nên đọc :))))
5
621744
2015-06-11 15:59:24
--------------------------
206759
6407
Về nội dung: Truyện như một quyển hồi kí về những kỉ niệm rất chất trong quãng thời gian những năm cuối cấp Ba. Những kỉ niệm của táv giả có đôi nét rất riêng, có lẽ đây cũng là một lớp học cá biệt, những trò nghịch phá kể ra cũng khá bất ngờ.
Truyện khá thú vị với những tình tiết khá thú vị, bất ngờ, hài hước và sâu sắc. Với cách ví von và những hình ảnh minh họa khá sống động, nét vẽ đơn giản.
Về hình thức thì bìa và bookmark dày, đồng bộ không mấy ấn tượng, giấy hơi ngả vàng rất ổn.
5
489570
2015-06-10 16:19:53
--------------------------
200874
6407
Mình từng làm cộng tác viên do chị Khánh Linh quản lý nên đã hiểu rõ mức độ hài hước trong cách viết của chị ấy. Khi thấy quyển sách này, mình rinh về ngay không suy nghĩ và đọc hết một lèo ngay trong tối hôm ấy. Cuốn sách rất hóm hỉnh khiến mình cười mãi, không ngậm được miệng. Tuy không có câu truyện với nội dung chặt chẽ, nhưng những mẫu truyện của chị Linh vẫn vô cùng hấp dẫn. Mình thấy có hình ảnh của mình, của bạn bè, của thầy cô ẩn hiện trong những trang sách. Cả một thời học sinh của mình lại hiện ra rõ ràng. Nếu ai đã, đang và sẽ là học sinh cấp 3, cuốn sách này chắc chắn là một món quà đáng yêu dành cho bạn.
5
26595
2015-05-26 09:05:04
--------------------------
199063
6407
Ngôi trường 1-0-2 này quái đản chả giống ai từ giáo viên đến học sinh. Cầm cuốn sách đọc từ đầu tới cuối mà không nhịn nổi cười. Bao nhiêu tình huống dở khóc dở cười, kỉ niệm tình bạn, tình thầy cô trường lớp, tình yêu... được gói gọn trong "Trường học 1-0-2". Tuy nội dung không nhiều nhưng mình cảm thấy thỏa mãn tinh thần khi đọc nó. Mình cảm thấy thêm yêu bạn bè, thầy cô, trường lớp hơn, và hơi rơm rớm nước mắt khi nghĩ cảnh chia tay nữa cơ, dù mình còn lâu mới tốt nghiệp ^^ Có điều thắc mắc là không biết tác giả Khánh Linh sáng tác câu truyện này dựa vào trí tưởng tượng hay chính từ kỉ niệm ngày xưa đi học của chị nhỉ? :)
3
551432
2015-05-21 13:39:04
--------------------------
197299
6407
Sách kể về thời học trò với bao kỉ niệm. Nào cười, nào khóc, nào cãi nhau, nào mấy cái ý tưởng dở hơi,... Quyển sách mang nét hài hước nhẹ nhàng cho người đọc, thích hợp để giải trí. Cách viết của tác giả tốt, dẫn dắt từ chỗ này sang chỗ kia, cách đặt tên nhân vật thú vị, đậm nét học trò ngộ nghĩnh. Sách khong dài lắm, đọc khá nhanh, trong sách có nhiều hình vẽ hay hay. 
Cá nhân mình thích nhất đoạn trích sau sách về bọn chuyên anh và chuyên toán, đoạn đấy khá buồn cười.
Sách thích hợp cho những ai muốn giải trí.
4
595182
2015-05-17 12:16:38
--------------------------
177618
6407
Trường học 1-0-2 là một cuốn truyện không thể thiếu trong tủ sách của mình được! Khi đọc những mẩu truyện đầu tiên, những kỉ niệm khó có thể quên được trong cuộc đời học sinh đều hiện ra ngay trước mắt mình. Đúng như cái tên,trường học này quả thực có một không hai. Trong ngôi trường  này, cả giáo viên và học sinh đều hiện ra sôi động và hài hước khiến mình không thể  nào bỏ dở một câu chuyện nào được. Chín mẩu truyện mà tác giả Khánh linh mang đến hài đến nỗi mình vừa đọc vừa cười, cười chảy cả nước mắt luôn ý!
bây giờ mình đâu có thể quên được hình ảnh của cô giám thị mang biệt danh " Nơ Bướm Thần Kì", cô bạn Mai Phương thích sử dụng đồ của người khác hay cô bạn Anh Thy mắc chứng nghi bệnh cơ chứ! Và còn nhiều những nhân vật đặc biệt khác mà tớ không thể kể ra đây hết được, đều mang đến cho mình những ấn tượng khó phai!
5
528028
2015-04-03 15:14:19
--------------------------
176361
6407
Mình đã qua cái thời áo trắng đi học rồi, nên khi đọc quyển sách này đúng thật rất hoài niệm về khoảng thời gian ấy. Có nghịch ngợm, có quậy phá, có xung đột, có gây gỗ cũng có đoàn kết và vui vẻ... như những gì trong đây.
Tình bạn của những cô gái trong truyện cũng rất đáng yêu và đặc biệt, nhiều tình huống hài hước không đỡ nổi với thầy cô, trường lớp khiến mình vừa cười vừa ghen tỵ vô cùng. Một quyển sách học trò hay và đẹp làm sao! Bìa sách đúng chất màu mè hoa lá cành, nhưng không sao, học trò nó vậy đấy! :)
4
382812
2015-04-01 06:48:29
--------------------------
168012
6407
Trường học 1 0 2 của tác giả Khánh Linh thật sự hay !
Sách khai thác tốt tình bạn tuổi học trò ở trường, ở lớp và sau khi đã ra khỏi trường ! Chủ yếu là 3 người bạn, bày đủ trò trêu chọc điểm yếu của nhau !
Về hình thức, bìa được thiết kế đậm chất trường học theo kiểu truyện tranh Việt  Nam. Bìa dễ in dấu tay nhưng cũng khá dày, giấy cũng tạm ổn ( độ trắng tốt và mực in cũng rõ, đặc biệt hình minh họa cũng khá nét ). Sách trắng đen nhưng lại mở ra cho ta cả một thế giới đầy màu sắc !
3
298441
2015-03-15 20:23:01
--------------------------
167642
6407
tình bạn của Anh Thy - Mai Phương và Tôi thật sự rất đặc biệt, rất đáng yêu. chứng nghiện xem lưỡi của Anh Thy, cuồng đồ của người khác như Mai Phương và không biết tý gì về đi chợ, nấu ăn như nữ chính và sự kết hợp giữa 3 người họ làm mình cười bò qua từng chương. thầy cô giáo với những tính cách kỳ lạ cũng được khai thác trong quyển sách này, có những lúc làm mình thêm yêu các thầy, các cô, và cả cái lớp quỷ sứ của mình - tuy không bằng lớp văn trong truyện những cũng không kém là bao. quyển sách làm mình trân trọng thêm những ngày tháng còn ngồi trên ghế nhà trường, vì mình cũng sắp thi đại học rồi
5
495463
2015-03-15 09:57:09
--------------------------
165934
6407
Phải nói là trường học 1-0-2 quá chi là hay luôn nha! Học đường là một chủ đề bất tận và không bao giờ hạ nhiệt. Trường học1-0-2 đã khai thác triệt để chủ đề này dưới góc nhìn vô cùng hài hước và gần gũi quá chừng. Đọc mà phải công nhận rằng Nhất quỷ, nhì ma, thứ ba học trò. Mỗi thời một khác, học sinh bây giờ tửng bựa, bá đạo quá chừng. Qua cuốn sách tuyệt vời ông mặt giời này mà thấy yêu hơn tụi bạn đáng quý đáng mến của mình lắm lắm! Một cuốn sách đáng để đọc!
5
349220
2015-03-11 16:40:48
--------------------------
164864
6407
Hẳn phải là một học sinh " cá biệt", thú vị lắm, Khánh Linh mới có thể viết được những câu chuyện như thế này!
Đây là một serie truyện học đường đầu tiên mà tôi cảm thấy thích như vậy. Cốt truyện xoay quanh những điều đơn giản thường ngày như những nhân vật trong lớp, thầy cô, bài học, những bài kiểm tra cứ tràn đến. Thế nhưng qua cách nhìn và giọng văn của Khánh Linh, ta lại cảm thấy một nét gì đó rất dí dỏm nhưng cũng phản ánh rất chính xác thực tế: về những loại - bạn - ngồi - cùng - bàn, về thầy cô lúc nào cũng chỉ chăm chăm viết bài không biết học sinh có đang để ý hay không, về tâm tư của một cô bé nhỏ thích một cậu bạn cùng lớp. Thật là một serie truyện trường học rất - đáng - để - đọc !
4
78605
2015-03-08 23:55:02
--------------------------
164863
6407
Bìa sách khá đẹp, lần đầu tiên nhìn thấy mình vẫn cứ tưởng nó là truyện tranh, bởi vì nó bìa nó rất màu mè, nhìn hút mắt vô cùng. Phần trích dẫn từ truyện ở bìa sau rất hay, nhất là cách nói chuyện của "bọn chuyên Anh" rất giống đứa bạn thân của mình, làm mình không ngần ngại mà rinh ngay em ấy về dinh. Tuy nhiên khi gấp sách lại, nó không được hay như mình mong đợi nhưng rất hài hước, dễ thương và hợp với tuổi học trò ngây ngô trong trắng. Hay những người đã trưởng thành muốn hồi tưởng lại cái tuổi mộng mơ không lo nghĩ đó thì trường học 102 quả thực là một sự lựa chọn rất phù hợp.
4
534452
2015-03-08 23:51:28
--------------------------
162328
6407
Tuổi học trò với bao kỷ niệm đáng nhớ dường như đã được đánh thức trong tôi nhờ cuốn sách vô cùng hài hước và dễ thương này của tác giả Khánh Linh. Đúng như người ta vẫn thường nói, cấp 3 là khoảng thời gian mà chúng ta có được nhiều trải nghiệm khó quên, nhiều người bạn tốt, nhiều trò nghịch ngợm quậy phá nhưng vẫn còn đó sự ngô nghê và hồn nhiên. Khi đọc cuốn sách này, tôi cảm giác như được sống lại một lần nữa thời cấp 3 vui tươi của mình. Ở đó, tôi cũng có những người bạn tốt, cũng đặt biệt danh cho thầy cô giám thị, cũng sợ đến phát khiếp mỗi khi nghe tới 2 chữ "kiểm tra", cũng thường bày ra những trò nghịch phá nhau,.... 
Cuốn sách khiến tôi trân trọng hơn tình bạn thật đẹp mà tôi may mắn có được và tôi hiểu rằng, đôi khi vì vô tình mà ta để xảy ra những hiểu lầm, những xích mích. Dù ai đúng ai sai thì cũng nên ngồi lại, nói thẳng thắn với nhau và cuối cùng là tha thứ lỗi lầm cho nhau vì suy cho cùng không ai là toàn diện cả. Đừng để những tự ái trẻ con đẩy chúng ta ra xa những người bạn đích thực của mình đến khi muốn quay trở lại thì sẽ không còn kịp nữa rồi. "Tình bạn giống như đứng trên một nền xi măng ướt. Càng đứng lâu, càng khó rời bỏ. Và bạn cũng không bao giờ có thể ra đi mà không để lại đằng sau lưng mình những dấu chân."
5
10908
2015-03-02 07:54:42
--------------------------
161045
6407
Cuốn sách trường học 1 0 2 này rất hay và cần thiết đối với tất cả mọi người với mọi lứa tuổi, đặc biệt là người lớn để giao tiếp với khách hàng, ông sếp. Cuốn sách mang lại nhiều bài học bổ ích cho giao tiếp, trao đổi, hội họp. Tôi mong mọi người có thể đọc và học hỏi nhiều điều từ cuốn sách bổ ích này. Tôi đã tìm kiếm rất lâu rất lâu cuốn sách này rồi và tình cờ tôi tìm thấy cuốn sách này tại tiki. Cảm ơn tiki nhiều lắm vì đã đem cuốn sách này đến với tôi cũng như đến với mọi người
5
564569
2015-02-26 15:21:25
--------------------------
157392
6407
Quyển sách này được PR rộng rãi và được nhiều người biết đến. Mình biết được sách này qua facebook do vài bloger nổi tiếng đăng ảnh chụp bìa sách và cho vài caption hay ho, hấp dẫn. 
Về phần nội dung, độc giả sẽ bị "hút" ngay từ cái nhìn đầu tiên bới phần trailer phía bìa ngoài, phải nói đoạn trích dẫn ở đây đủ hài hước và đủ để gây hiệu ứng tò mò cho ngừời đoc. Tuy nhiên, nội dung bên trong không đủ làm thỏa mãn mình, cốt truyện thiếu thu hút, ấn tượng tốt về lúc đầu cũng biến mất. Nói chung là quển sách này được PR rất tốt!
1
263973
2015-02-08 19:18:42
--------------------------
148782
6407
Về phần bìa thì cực thích,đúng tiêu chuẩn dành cho bọn học sinh ♥
Về nội dung thì nói chung là sát với đời sống tâm tư tình cảm của học sinh thời nay,nhưng vì chắc mình hay đọc phần Bí mật trong hộc bàn của Hoa Học Trò nên thấy đôi chỗ tình tiết hơi nhàm chán.Nhân vật Mai Phương trong truyện được chú thích lại hơi bị nhiều,chắc vì do truyện đăng báo giờ gộp lại giữ nguyên nên có chú thích,kiểu mới trang này nói về Mai Phương,vài trang sau lại chú thích Mai Phương nó là ....
Nhưng đọc truyện vẫn khá vui,hài hước,nhiều cái y như tính cách của mình vậy,thầy cô cũng giống nữa :)))
4
477782
2015-01-11 15:52:40
--------------------------
148368
6407
Bìa sách nhìn giống cuốn tạp chí Hoa Học Trò, màu mè đúng kiểu ẩm ương học đường. Minh họa cực kỳ dễ thương. Nôi dung sách xoay quanh những "vấn đề" buồn vui lẫn lộn. Mình đọc và chợt như thấy có mình với mấy đứa bạn hồi xưa trong đó. Cách cư xử và xử lý của nhân vật hoàn toàn giống luôn. Và mình lại không nghĩ là thời cấp 3 của mình có nhiều chuyện quá như thế.
Có những châm ngôn và lời nói rất thực, thực đến độ như mình vừa mới thốt ra vậy. Đây đúng là cuốn sách có một không hai về đề tài học đường, đọc vô cùng thú vị. Để giải trí và chia sẻ với bạn bè thì cực kỳ tốt.
5
174257
2015-01-10 16:27:54
--------------------------
145612
6407
Về hình thức: bìa sách rất dễ thương ♥ màu mè hoa lá hẹ, dễ lọt vào "mắt xanh'"Có rất nhiều sách đã khai thác về đề tài học đường cũng như thế giới của các bạn học sinh, trường lớp, bè bạn... Nhưng phải đến Trường học 1-0-2 của Khánh Linh thì mới thấy phản ánh được đúng tinh thần và đời sống của các bạn trẻ ở tuổi này: Vui, hài, khó đỡ và đúng kiểu những-câu-chuyện-gây-mắc-cười.Câu chuyện làm mình cười suốt, từ những trang đầu là đã cảm thấy buồn cười rồi :)
Một quyển sách hay, vừa có thể làm quà tặng vừa có thể để dành khi nào buồn hay áp lực thì mang ra giải trí :)
ĐÁNH GIÁ cuối cùng của mình là TUYỆT VỜI!
5
337423
2014-12-31 09:23:56
--------------------------
144544
6407
Lúc đầu đặt sách, tôi cứ nghĩ đến trường học có 102 kiểu Tottochan cô bé bên cửa sổ, nhưng đến khi cầm quyển sách thì lại là 1 cảm xúc hoàn toàn khác, À há, hóa ra là chuyện của cô nàng ẩm ương về các 'vấn đề' ở trường học. Truyện lúc đầu chưa cuốn hút tôi lắm khi những miêu tả nhân vật có vẻ hơi rối rắm, thế nhưng càng đọc càng bị cuốn hút và tôi đã đọc nghiền hết cả quyển đến khi xong mới thôi. Những câu chuyện học đường vui nhộn mà chắc hẳn ai cũng đã từng trải qua thời học sinh, nhưng dưới ngòi bút của tác giả tôi như được sống lại những cảm xúc chân thật ấy. Ai trong lớp chẳng có những nhân vật 'cá biệt', trong các thầy cô, ai sẽ là người gây 'ấn tượng' nhất, có những truyện đọc xong mà cười không thể ngừng lại được, và có cả những khoảng lặng rất nhân văn, và có những châm ngôn độc đáo tác giả rút ra, đọc thì cười đấy nhưng sau đó lại là 1 phút suy tư, nghiền ngẫm khiến người đọc suy nghĩ và 'cảm' thật nhiều...
4
212093
2014-12-27 09:23:17
--------------------------
143039
6407
Về hình thức: bìa sách rất dễ thương ♥ màu mè hoa lá hẹ, dễ lọt vào "mắt xanh'"
Về nội dung: gần gũi vô cùng với tuổi học trò: những câu chuyện hài hước kèm hình minh họa vui nhộn, những chiêu trò chứng tỏ chỉ ở trường học mới có đủ :D về sau còn có mẩu chuyện nhẹ nhàng hơn nhưng vẫn hay không kém ♥  Ngôn từ được sử dụng cũng thật hơn, giống học trò hơn những cuốn truyện khác, khiến cho nó càng 1-0-2 hơn nữa
Nói chung: đây là cuốn sách chứa đựng những câu chuyện về trường học -đẹp-hay-độc và 1-0-2!! Mua đi mua đi :D :D
4
502547
2014-12-21 11:37:01
--------------------------
137967
6407
Có nhiều cái hay ho nói ở đây:
1. Trước hết là bìa sách. Nhìn cực dễ thương, dễ xiêu lòng rinh ngay em í về nhà và sau đó..thầm than trời vì đã không còn xu nào
2. Kế đến phần nội dung. Ai muốn nghiên cứu về học sinh, làm bài về đề tài học sinh, hiểu hơn học sinh...nói chung cái gì liên quan đến tụi Nhất Quỷ Nhì Ma, rinh em này về liền tham khảo. Cái lợi trước nhất là bạn sẽ ngồi cười hả hê, cười "sung sướng", kế đến là thu thập được cả tỉ tỉ đề tài, thông tin về HS ờ trong này.Tui dám cam đoan luôn í =))
3. Chưa hết, cẩn thận khi đọc nó. Vì sao? Bạn nên chuẩn bị sẵn một cây-gì-đó để gãi vì bạn sẽ rất "nhột". Cứ như là sách đang kể tội bạn í. Thậm chí, nếu bạn vẫn còn là HS, bạn sẽ tích lũy được kha khá chiêu pha trò hay, cách trả thù ngọt ngào... Tiếp đến bạn sẽ tủm tỉm cười và... ( tự nghĩ típ câu chuyện nhé)
4. Cực kì hợp để đọc-vụng trong tiết học. Kiểu dán mắt vô sách lun. Tui là tui thử ròi, và mém bị phát hiện (tại đọc đoạn đó chí lí quá, pah1 ra cười), may bịch miệng kịp bằng miếng bánh tráng :D.
5. Sách rất thực, cách xưng hô, ý nghĩ thật đến đáng ngờ=)). Bởi mới đâm ra vô lí, đoạn đầu vẫn là lớp 1 lớp 2, thế nhưng...sang chương kế bảo típ chương trên mà học...xuống phòng thì nghiệm?!!! =)) Chắc sự nhầm lẫn nho nhỏ, cái nho nhỏ này mới đem cái thú vị cho sách. một chút "say" đầu nhẹ. Một chút rối rắm nhẹ để tìm cái rối rắm lớn hơn...
Tóm lại, 1 từ, à k, n từ: Vui Vui Vui hơi bị vui cực Vui, Siêu vui bao vui quá vui....
4
71263
2014-11-30 00:27:08
--------------------------
134296
6407
Có rất nhiều sách đã khai thác về đề tài học đường cũng như thế giới của các bạn học sinh, trường lớp, bè bạn... Nhưng phải đến Trường học 1-0-2 của Khánh Linh thì mới thấy phản ánh được đúng tinh thần và đời sống của các bạn trẻ ở tuổi này: Vui, hài, khó đỡ và đúng kiểu những-câu-chuyện-gây-mắc-cười. Mình thích quyển sách này ở chỗ nó không đưa ra những bài học giáo điều, buộc bạn phải làm cái này cái kia thì mới đúng là học trò... Không, tuổi học trò đơn giản chỉ cần có vậy - những tiếng cười! Việc của tác giả Khánh Linh đơn giản là tái hiện lại những khoảnh khắc ấy. Vui nhưng không nhảm, hẳn những ai đang và đã đi học đều nên có cho mình 1 quyển như này trong tủ sách :D
5
7577
2014-11-08 22:56:17
--------------------------
132931
6407
Quyển sách làm mình nhớ da diết thời học sinh đã qua. Quyển Trường Học 1 0 2 làm mình được sống lại những giây phút thời học trò thật hồn nhiên, nhưng cũng thật là quậy phá.
Với lối viết hài hước, hóm hỉnh, Khánh Linh mang đến cho người đọc những mẫu chuyện thật chân thật và cũng đầy vui nhộn với những học sinh "cá biệt" có 1 0 2 này :)
Câu chuyện làm mình cười suốt, từ những trang đầu là đã cảm thấy buồn cười rồi :)
Một quyển sách hay, vừa có thể làm quà tặng vừa có thể để dành khi nào buồn hay áp lực thì mang ra giải trí :)
ĐÁNH GIÁ cuối cùng của mình là TUYỆT VỜI!
5
303773
2014-11-02 22:14:59
--------------------------
132059
6407
Đây quả thật là một quyển sách rất đáng có trong mọi tủ sách của các bạn mọt sách. Những câu chuyện trời ơi đất hởi chỉ có thề xuất phát từ đám học trò nhất quỷ nhì ma mà thôi. Đọc quyển sách mà mình không thể không cười được. Ai cũng sẽ thấy mình từ một lần làm những hành động có phần không bình thường như thế. Quyển sách cuốn hút người đọc đến nỗi cứ như mình là người đang kể chuyện vậy. Tác giả đã rất khéo khi phần cuối của quyển sách có nói đến những người lớn khó hiểu trong con mắt những cô học trò nửa con nít nữa người lớn. Không chỉ mang lại tiếng cười, quyển sách cũng giúp cho những cô cậu học trò còn ngồi trên ghế nhà trường biết quý trọng thời gian và những người bạn họ đang có.
5
40835
2014-10-29 14:41:01
--------------------------
131549
6407
Hôm nay nhận được sách của tiki, háo hức quá. Mở "Trường học 1-0-2" ra đọc liền một mạch. Vừa đọc vừa ôm bụng cười sặc sụa, vừa đúng lúc cần xả stress. Cuốn sách kể lại một thời học trò nghịch ngợm, vô tư với những đứa bạn không thể đặc biệt hơn. Qua 9 chủ đề, cuốn sách tái hiện lại những kỷ niệm với lũ bạn "quỷ sứ", với những thầy cô giáo một cách đầy hóm hỉnh. Mặc dù có đôi chỗ mình cảm thấy "hơi quá" và một số chỗ sai chính tả nhưng cuốn sách thật sự mang lại những giây phút hoài niệm tuyệt vời về tuổi học trò. Và cuối cùng, bạn sẽ không thể nhịn được cười với "Trường học 1-0-2".
4
308435
2014-10-25 20:45:16
--------------------------
131547
6407
Tôi mua cuốn sách này khi đọc những nhận xét trước. Tôi như thấy lại được thời học sinh của mình, lúc đi học tôi cũng hơi "cá biệt" nên có phần đồng cảm. Văn phong của Khánh Linh hài hước, vui nhộn, khi đọc tôi cười suốt từ đầu đến cuối. Khi gấp cuốn sách lại tôi chợt nhớ lại kí ức về bạn bè, về thầy cô thưở học sinh, tiếc nuối về những ngày đã qua, có những đứa bạn rất thân làm mình thấy rất vui khi ở cạnh và cũng có những đứa bạn mình rất ghét nhưng xa rồi cũng thấy nhớ...Một cuốn sách hay dành cho học sinh hoặc những ai từng là học sinh.
5
21730
2014-10-25 20:41:18
--------------------------
128628
6407
Trường học 102 là cuốn sách về lứa tuổi thần tiên dành cho những ai đã và đang sống trong ngưỡng cửa của sự nông nổi, vui tươi, hồn nhiên, nghịch ngợm...! Để ta có dịp nhìn lại những quá khứ tươi đẹp mộng mơ của độ tuổi đẹp nhất đời người. Qua từng câu chuyện trong sáng khiến người đọc cười " nổ ruột" chúng ta như được sống trở lại những ngày tháng tươi đẹp nhất, hồn nhiên nhất và phá phách nhất của tuổi học học trò, cái tuổi "nhất quỷ nhì ma" chân thực vô ưu.
             Từng câu chuyện cho ta nhiều cảm nhận,suy nghĩ về tình bạn, tình thầy trò và cả sự gắn bó thân thiết bên ngôi trường trung học thân yêu. Thật đáng cảm động và bồi hồi khi phải xa nhau, xa mái nhà trung học thân yêu với vô vàn những kỷ niệm tuyệt vời. Ôi cái thời ngu ngơ phá phách ngày nào giờ đọc lại mà thấy bồi hồi và mong nhớ khôn xiết!!!
5
292477
2014-10-03 20:23:50
--------------------------
127748
6407
Đọc truyện lại nghĩ đến thời học sinh của mình. Ai trong đời mà chả đã từng ghét học, muốn học cho thật nhanh để lên đại học, được ăn chơi nhảy múa, thoát khỏ sự kìm kẹp nội quy của trường học. Để rồi giờ nghĩ lại thấy tiếc cho quãng thời gian tuyệt vời ấy. Có bạn bè bên cạnh cùng nhau quậy phá tung lớp học lên. Truyện được kể bằng giộng văn rất hài hước, tình tiết dí dỏm càng đọc càng thấy thích thấy vui hơn. Đây quả là cuốn sách đáng đọc cho tất cả mọi người, những người đang đi học sẽ biết trân trọng quãng thời gian này hơn và những người đã trải qua thời học sinh cũng có thể hồi tưởng lại nữa
5
381629
2014-09-26 16:16:48
--------------------------
122388
6407
Khi nghe tin serie Trường học 1-0-2 của chị Khánh Linh xuất bảng rm vui quá trời vì đã lỡ mê từ hồi đọc Tuổi mới. Em canh ngày phát hành và đặt mua ngay. Giờ quay lại thấy hết hàng. Thật sự cảm thấy may mắn. Đọc những câu chuyện về bạn bè, thầy cô, những trò quỷ của chị Khánh Linh, em càng thấy trên trọng hơn những ngày tháng cắp sách đến trường này, trân trọng hơn những tháng ngày 12 mình đang trải qua. Em đọc sách mà luôn không khép miệng lại được. Giọng văn hài hước, cách dùng từ có thể nói là bá đạo nhưng lại cực kỳ chính xác, em quả thật mong cuốn sách nhiều hơn số chương 9 hiện tại. Trong những tiếng cười, đôi khi cũng ẩn giấu tâm trạng. Về gia đình của Mai Phương, hay như tình bạn của cô Tâm và cô "nơ bướm thần kỳ" ! Những đứa bạn thật điên, nhưng luôn bên ta những lúc ta cần nhất ! Đúng là trường học có 1-0-2 :))
P.S : Em rất mong rất mong rất mong chị sẽ có phần 2, thậm chí là phần 3 cho cuốn sách ! Cảm ơn chị Khánh Linh ^^
5
80166
2014-08-25 17:20:46
--------------------------
121330
6407
- Được đi học là một niềm vui, muốn tiến bộ mỗi ngày trên con đường đến lớp thì ta phải sẵn lòng kết bạn. Có những người bạn theo ta chỉ một niên khóa, có người đi cùng ta đến hết con đường học hành. Mỗi người có gu đọc sách khác nhau và với mình thì tác giả trẻ duy nhất hiện giờ mình yêu thích chính là Khánh Linh. Tất nhiên có rất nhiều người viết hay, nổi tiếng hơn Khánh Linh. Nhưng những gì tác giả này viết như một thứ " hàng độc " cần được săn lùng. Văn phong hài hước  tự nhiên. Cách dùng từ đầy bất ngờ khiến người ta phải bật cười. Trường học 102 là quyển sách nhất định phải đọc. Nó sẽ khiến bạn không thể ngậm miệng được vì cười ^^
5
298996
2014-08-18 23:30:51
--------------------------
